如果熱刺係代表未來足球發展, 我會決定轉投藍波陣營

球會宗旨：將無未來既球隊全部鏟傷晒